係咪開始迷茫? 記住敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

又係打機時間
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。
呢四樣野咪就係BE WATER既精神

已經有巴打開策略POST

記得要以唔會有人被捕為大前題去發夢
發夢大馬路對方準備好哂既話千其唔好肢體衝突,

我地要令到佢地疲先可以打
暫時仲未做到敵疲我打, 大家要鬥智, 鬥完智先有得打

敵人一天天爛下去，我們一天天好起來。

在戰爭中學習戰爭。

歷史是人民創造的。

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推